[求救] 廚房好撚多小強

屌我真係好撚驚呀
一到夜晚行入去實見到幾隻好撚大既曱由
但屋企有養狗 同埋係廚房好難用果啲噴霧
用過既曱由屋/粉無乜用 有無好介紹？
好撚困擾 我真係好撚驚

搬屋

每次見到都用滾水潑埋去淥死佢地
用拍殺完要清爆出黎啲汁好麻煩

不過要小心電器

聽講殺完唔好好清理爆出黎啲汁會搞到愈黎愈多 原理好似係原本係體內啲費洛蒙定唔知咩會吸引佢班frd 自己Google下

用左台灣果隻 1點香 未見過有小強

巴打樓下係食肆？

我唔敢收屍所以見到通常都唔會殺
除非好細隻就會遠攻 用藍威寶噴到佢死為止

一陣搵下先

唔係呀 但樓下又係好多
可以係啲渠度入黎

有啲煙對狗同人無咩害，當然你噴個陣要帶埋隻狗出街

係香港常見嘅小強通常得2隻
黑色大隻嘅叫坑渠甴曱 顧名思義坑渠出入
細隻有間條嘅係德國甴曱 常見嘅家居甴曱
亦都可以叫攜帶性甴曱 因為佢會跟住你嘅鞋或者行李
帶返屋企

至於解決方案
留底你嘅聯絡方法
私底下教你

利申:做過滅蟲

買支藍威寶噴佢地 勁過殺蟲水 順手消毒

屌你老母，見到都唔撚殺你好意思上黎話屋企多小強

用肥皂水啊

渣ga

你仲廢過我如果佢唔係係d難清洗既野上面我實用鞋一野轟落去

屋企嚟咗只四腳蛇一排，D小強好似唔見曬...

越打越多架on9

你是咪on9? 你唔殺，知唔知一隻小強一年後可以變幾多隻?

大家係街見到會唔會踩？

boric acid 開清水
用唧壼噴落暗位、地板、曱甴常出沒地方
乾咗之後就會有白色deposit
曱甴爬過一定死

一粒曱甴蛋都已經夠生到十幾隻小小強

大強嗰啲你可以試下地台去水位方圓4吋搽vaseline，大強就唔會爬到入嚟

我屋企明明都有好多四腳蛇